=== WT Portfolio ===
Contributors: kustyrt
Tags: portfolio, портфолио
Requires at least: 4.4.2
Tested up to: 4.4.2
Stable tag: trunk
License: GPLv2 or later
License URI: http://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.html

Управление элементами портфолио в панеле администратора

== Description ==

WT Portfolio - небольшой плагин добавляющий сущность "Портфолио" в панель администратора.

Разработка и поддержка: [АИТ "Web Technology"](http://web-technology.biz).<br />
Домашняя страница и документация: [WT Service Manager](http://web-technology.biz/cms-wordpress/plugin-wt-portfolio/).<br />
Сообщество Вконтакте: [vk.com/agency_web_technology](https://vk.com/agency_web_technology).

== Installation ==

Процесс инсталляции плагина стандартен для WordPress.

1. Найти плагин в панели администратора вашего сайта:
Плагины->Добавить новый->Поле ввода "Поиск плагинов"-> Ввести "WT Portfolio".
2. Установить найденный плагин.
3. Активировать плагин WT Service Manager:
Плагины->Установленные->Активировать WT Portfolio.

== Changelog ==

= 0.1 =
* Создание плагина
* Панель управления элементами портфолио
